有冇巴絲諗住租工廈/劏房？

大家肯比幾多錢？
同埋預計想要幾大咁？
邊區會適合？

：）

8000

有咩推介

咁多😂

我想搵一班志同道合嘅人先
同埋想問下意見

有阿

KT要啦..

觀塘/黃竹坑

樓主係指租完再變劏房？

有興趣tg 我 cy0451

觀塘？

係啊

我覺得住得工廈就係想用同外面劏房差唔多價錢但地方大小小

係
所以想睇下廿幾歲嘅年青人（我都係廿幾歲）
可以預計租金比到幾多 同預計有幾大咁

個人budget ~5k
樓主係睇緊舖定純粹問住先

租真房啦, 比貴少少值架, 無謂要自己受難

純粹問住先 可能會置業工廈再轉租
想問如果工廈你預幾呎？

百貨應百客 一定係因為真房太貴
租唔起先退而求其次

暫時無留意
初步同幾個fd想租個竇，可以聚下/得閒訓下

會長租定短租？
因為我自己都明白同屋企人住係好辛苦

或者你可以tg 我傾下 cy0451

租啦，始終大家未夾過

短*